Admin 入 廣告問題

點解我用左 AdBlock 同 Firefox Focus block 廣告。但依然見到嘅？

中左毒

已用360殺毒
沒有理由中毒喎

廣告由360提供

連登特色黎
內置大賭李+x, kc哥之類的廣告